[IOS/AN]遊戲王Duel Links(89)

下面既野有冇人幫我copy
手機唔方便

同我尋日講嘅完全一樣

咁有好多方法打水召既...

其實可以加攻直接穿死對面

有隻7星係計墓地既BF唔知加幾多攻架嘛
一出場係咪3200

咁即係話副DECK暫時突擊能力強, 但防守力欠奉...

睇定d先
諗緊靈獸定召喚師好

靈獸其實好平姐, 好彩既話8-9K石應該搞掂

係咪要配根性技能頂先攻?

玄化咩屌

突擊突擊再突擊，進攻先係最好嘅防守

係無神鳥一擊既現在，點捱過先攻真係好大問題，都未到你就輸了，那來突擊

靈獸除左等BLOOD D之外點打水召?
成副牌冇人打得穿佢

試吓抽，thx

守護者之力
超魔導騎士-黑魔導騎兵(暗融+戰士族)

tsuntsun認證環境deck

今日d人組deck 組得好快
睇下我kc會唔會俾人屈死先

張陷阱好似幾勁

守護者之力試過大火獅好似唔食

見有人用但未諗得明點解除咗1星tuner

我知呀
召呢隻可以用黑旋風執另一隻一星

龍盟可唔可以加張精銳落去打

咪"專打那些守備力低於600的牌組，歷史上有當過備牌解場用。"

呢張野有一半就係比龍盟玩壞
雖然佢係用係彈暗鐵

星火巴都玩過幾多deck
我以前玩嚟玩去都係征龍同機殼，機殼重要係求其玩

其實想問係dl 環境

咪"專打那些守備力低於600的牌組，歷史上有當過備牌解場用。"

不過好似得復仇撚樣低過600防

實卡賣哂啦

bf個展開好撚快

白金區d人好恐怖呀

唔係靈獸就是召喚師

好多人都是抄上位deck

魔導女孩點生存呀

一向都係

bf先攻用千鳥企場?

抄完識唔識用係一回事

啲語音多撚到

後攻bf真係好撚勁

先攻就

先攻只係嬴過一次白龍

好想喊呀hi
#決鬥重溫 #DUEL LINKS

唔算灰..對面先攻第一回都出到

係咁濾牌好難贏唔到

影咗佢副deck出嚟

感覺魔導女孩實力到盡頭
今次KC杯真係唔識點上stage2

不過火召打靈獸的效果非常好
今日打靈獸贏哂

佢自爆

用番復仇死者

Cls好多召喚師

?

冇哂心情

我讀大學果時呢d時間係攞黎打牌
依嫁班學生係抗爭

唔洗讀大學都個讀書時期9fing fing就過到骨

沈巴/有冇人做到bf結論

ur版空牙？ tier0？

今晚點訓得著呀hi
希望聽日大家可以做返場good show

肯定唔止ur 版空牙兩個世界既野

btw 暴大加油

我走晒朝早堂
瞓醒第一餐就係下午茶

唔止 即係點

檢索能力 解場能力同otk 速度 仲有張BF 輪迴

同埋白卡愈勁佢就愈勁

k社應該唔敢岀月影

但無神鳥一擊真係變左後攻王

咁都真係好勁下 而且好難限

有張大馬士革計唔計

冇心情打機

+1
家下都訓唔到
今晚大概失眠啦

今晚冇mood討論
暴大加油！

屌佢老母

ok 出膿影
btw

新手啱啱開始玩 抽咩包好

唔介意用腦瘋狂思考，靈獸，水機
有錢想快，bf,墮天，命女

新手點玩命女

等復刻 應該12月頭

bf好似吹奏得好勁

連續2次升傳3都被斷線

屌

新包解問題有呢個效wo

唔明

即係拎新包level 2/ 3 果15 石有呢隻野同要用效果先解到

個中譯真係世界級
魔陷怪都有得錯

我諗你get錯左
樓下正解

我比人打死左兩次心諗做乜9
睇番就屌出來

係喎，唔記得要打任拎人

我用balance都打到

咁好被動
你幾耐先出到同步隻命女

咪同平時一樣
tunner+calling就出到
不過要手牌多隻怪

出tunner
call 1星
out 1星+手牌上3星
特召抽牌
同步
完

113勝先上王係咪好廢

大把過晒120勝都上唔到王，我就係例子

玩咁耐第一次上王

今日真心無心機打機
唔知過埋今日香港會變成點

起碼我自己
係香港咁嘅時勢
齊晒新卡都冇心情玩

我都無心機
大家盡哂人事
之後的
唔咁諗

BF極速上王

終於有心機開返驚
最新202人賽事：Giveaway Tournament 6
1. BF

2. 天岩戶召喚師

3. BF + Darklord

係咪可以安心將d石放bf
d夢幻ur終於有用武之地

我後悔上個月其中一換左無底

都係沒咩心機玩

今包卡組強度係咪咁排:
BF>>>電池>甲蟲裝機>>帝

同埋睇返上次解包的卡
除左張ur陷
強度上唔似出係卡包
尤其蠕蟲
好趕客

反制BF有冇得諗

魔導女孩召喚師 70場上王

卡組呢

守墓
一個卡包齊

重有心機玩遊戲王 真心佩服

冇 但係都要返工...

ITUNES卡邊度平

冇既 苦中作樂姐

你都有心機黎回post啦
唔好對同路人太harsh啊

只係見到呢兩日咁慘 有d巴打重係TG grp好活躍傾遊戲王

其實呢到有新包都兩日推唔過5頁
都證明大家都冇咩心機討論啦

噉又係灰啲嘅

支持你係tg 谷屌鳩佢地

我都係auto 同update 下新資訊

新卡包
最強deck
呢兩樣野但係個post都推得咁慢就知大家都冇乜心機

唔好崩到咁緊

睇到得啖笑
我都係今日下晝先打咗幾鋪
當然 冇得強求他人嘅

小丑巴依家睇到嘅係 bf兩個問題 ？

帝都幾好玩
不過D野未出齊

心情都已經唔好
玩kc又要只係撞到召喚師同天岩戶
我都係過左今季先再online

第10區d大陸狗係咁屌我地

理撚得班垃圾
腦裝屎嘅人係永遠叫唔醒，一腦都係屎。

唔廢，隻game出左名係運氣王

今日開始左kc，但係冇心機打

升咗上15 暫時唔打住

即刻map 到邊個係小丑巴

係度重複一次果兩個問題

1. 先攻企係度
2. 後攻唔一定解到坑

nonono 個個唔係小丑巴係架
i mean小丑巴係咪望住啫
w巴都有望到？

無咩睇個gp d 野睇呢度多你話有兩個問題我有興知係咩先開

係睇前線野先會開tg

係個度講句野相認下

有冇其他巴打呀 相認埋啦

有冇其他巴打知我地嗡緊乜
相聚係時候

相認

明既

睇到漫畫卡
正常應該好興奮先岩
不過e家真係睇完就算

39巴，大家加返個好友

如果大家發現有巴打長達48個小時無login
記得上黎尋人

加左

咩問題？

見到了 BF真心好睇唔好食 造價又貴 我都諗緊抽一張火召同噴射算

琴日先開始打幾鋪
暫時覺得先攻係硬傷死穴
先攻 tier9
後攻 tier1

其實都平衡
如果出埋神鳥一擊 真係其他deck唔洗玩

召喚師係div 10亂打都贏 勁到呢

出先算
利申：無嘜心情玩，每日打三鋪攞咗kc cup 石就算

tsuntsun認證T1 deck，元素軍刀溝召喚獸

唔夠BF嗰種贏就贏輸就輸既刺激感

咁搞笑黑羽龍唔計bf嫁?

bf係勁，但同時都好易卡死自己

買唔買

港唔洗照下uv燈先

但係依種召喚獸對番用蛙用玫瑰龍哥款應該唔夠打

發晒光

KC杯有無巴打試過有技能掉落40lv都未有卡通世界

呢張野好用咩見duel link meta都幾多人落
但佢隻token會霸左一個位

隻token 係用來頭turn 岀齊877三隻同步

btw 天岩户真係落地獄

召喚師秒住上王

咩版本??
用緊Saiber 版堆墓桑刷中

最原始玫瑰龍清場

反而覺得k社唔會搞天岩戶
呢方面要問一問39巴

認同

s怪獸係咩意思
係同步怪定協調怪

S怪獸=同步=白卡

tsuntsun講 tier同點對付

走去7-11入咪算用幾多入幾多

靈獸 火獅要唔要齊三？ 我見好少人會放三隻
同埋真紅眼依家砌會唔會好傻仔

真紅眼梗係唔好而家組

我見套牌特價就D想屌

唔好合裝備果隻可以試下無效果隻ur

你係講破壞龍劍士 但好貴

龍劍士靠dna加張魔法較麻煩

完全唔識佢THX
自己搵下先

靈獸 火獅 有冇意見俾到呀

甲蟲裝機可以點組 好難玩呀
又無豆娘又無終未騎士

限卡問沈巴
個人覺得帕修斯同集中電流係大熱
其實限帕修斯對天岩戶都有影響
再限天岩戶機會較細

應該係debug 返招技

集中電流....

bf先攻點企場好

栗子球

靈獸其實點玩既?

雖然靈獸好好玩
但現實話你知
依家係完全玩唔到

墮天 bf 召喚師
if you can’t beat the them, join them

亦都可以根性 or 企晒三隻778岀來晒冷 or set 低斷翼道落隻怪等counter

有d後悔抽咗靈獸
唯有繼續用墮天同召喚師

集中電腦用到壞左一決行死仲可以點debuff

其實招技真係冇得搞
所以我寫信都係要求天岩戶限制/限1

琴晚先開始抽靈獸

其實加個exclusion clause 靈魂怪end phase 要上返手就無左個無la la 靈魂怪企場既問題

dl可唔可以學下實卡d閃

如果出鐳射 紅鑽 半鑽 真係會破產

dl鑽唔係咁係咁好睇
個人覺得閃面都好睇過鑽

龜巴個3張紅鑽閃刀姬好撚靚

呢張珍珠閃？
以前啲珍珠閃好樣衰

#決鬥重溫 #DUEL LINKS
[url]
[/url]
我屌，好撚嘔心既玩法

白龍牌組好撚難上去
卡左係傳說
Kc有唔夠力

元素軍刀召喚師係勁
暗刀瘋狂控場
兩隻暗刀對面已經冇得郁咁濟
一跳啲勁怪出黎就冚埋佢

白龍等下屆殘奧

睇唔到

得2張暗刀唔知玩唔玩到

玩到
神殿拉軍刀
係冇左一次戰階姐
但係控場已經控到對手傻

召喚魔法-1
落多張軍刀應該好啲
2100防個張可以counter魔階

我得2張軍刀

i mean其他屬嘅軍刀
唔係暗軍刀

我遲d試下

第一轉抽就係抽剩張軍刀
好彩呢家第二轉姐

又唔洗太在意呢張嘅
繼續aim召喚師就得
個core始終係召喚師

軍刀3張好勁

利申： 未試

召喚師we trust

三張咪容易啲上手
唔洗用神殿食左個戰階

墮天使依家要點應召喚師同bf
打點咁低

神屬召喚師一召出場個效果？

玩咗幾鋪俾人打到瞓喺度，惟有慢慢適應

熔岩魔神真係好乞人憎
好難解左一張又有一張

你地點睇

跟呢個表
靈獸係t0啦

新玩
想問下 佢轉換唔同系列係有咩用
每個系列要由0開始咁

靈獸打唔嬴元素劍召喚師？靈獸唔係睇住召喚師嚟食咩

開唔到世界唔同人，比你賺石

新玩砌左副沉默牌組玩下 打電腦都ok
打襯同步協調果啲都比人打爆

岩岩玩返唔係好多新卡
新手同青銅區個個都天糊起手點打

另外想問下大家意見
抽黑薔個包抽淨39包爭黑薔
reset定追埋好? 而家玩緊地底SR各兩張
定係儲石抽召換師?

你岩喎

我覺得BF 墮天 召喚師之間都好難話邊個剋邊個

天岩戶定位又係乜?

Bf後攻咪得

我有D唔明而家D BF
唔落空風, 一開始手上得毒風+另一隻BF係點開展

未fc，上網見到既leak卡

不斷加强黑魔導

有幾張未出現過

遊戲活動用咋
e hero空氣人表示

咁你落左空風,你會點打?

左上張一星已經有啦

花牌世界第一戇鳩

我冇用場地招技 我覺得都係唔實際
俾你手牌有毒風+任意BF
你毒風落場係搵乜?

差好遠,1600攻只可以搵tuner,有場地咩都搵得
突風本身可以特召,你上面講既combo用2張突風一樣做到

有場地係可以咁樣做 岩

又送天岩戶

鼓勵你地join them

然後轉頭就限

其實元素召喚師個concept係咪扔卡落墓之後再轉屬召 召喚獸？

啱 暗刀可以當加拿大咁用 堆墓又可以加攻

得兩張暗軍刀 算了

既然周街都無底
咁梗係加入埋做一分子

唔用無底先攻好難捱

其實都未算周街無底, 但無底呢一刻好實用

我試過對六武有次蓋哂3隻怪

係太慢..

要掉怪..太多魔難用到

MCS BF贏左

兩張夠做
場地可以拉上手

場地掉

BF 大勝
靈獸唔差 召喚師中規中距
墮天唔見哂咁濟 命女已失蹤

召喚師好似多過BF (16強, 32強)

多人用 不過名次冇BF咁前
KC cup 2nd phase 熱門一定係BF 召喚師
之後先係靈獸墮天 其他deck就冷門d

我見比賽墮天都係KaibaCorp Bling, 會唔會太高要求
我睇DK話招技應該要ban, unfair

btw BF同召喚師夠穩定, 同埋KEY卡夠貴, 可以玩到一排

另外元素軍刀召喚師都唔係好突出

如果係對要同步會好有用，或者對bf都有用，同步就封協調，bf就阻止黑旋風拎卡，但對其他就會吃力，例如靈獸

魔鏈活動出咁癲？唔會掛

BF 基本上好難限 成本好貴
有成11-12張UR 其他卡都係1-2張
召喚師如果限 應該會限電流或者水召

抽召喚師抽齊埋三隻軍刀，都唔知追唔追兩隻火召玩元素軍刀版好，因為本身黑薔薇龍版已經好好揪

火召值得抽 可以加強

我副perfect neos
兩鑽neos fusion
一閃奇蹟融合
都未出聲啦
依家1800血仲ban佢老母咩

npc用咋
上次遊戲副t1牌

以前解用手制依家用卡通魔女算..

無終龍..

睇比賽成績 暫時召喚師混雜怪仲係比元素軍刀好

但係全部n/r卡好易俾k社開刀，諗定後路先

最衰集中電流俾人玩到傻咗，唔係就有得靜靜地長用召喚獸/究極古巨機一拳打撚死人快速刷技，佢幫咗我所有角色齊技

我自己打落55波
睇邊一邊主導控場

自己鍾意軍刀多啲
幾鍾意張陷阱召完召喚師再跳光刀
/暗刀出完效跳光刀再打

睇下局勢點發展 靜觀其變

試左兩場 係幾勁喎 不過我得兩張暗軍刀 好似都差不多

張陷阱勁咩

反而TOP 16呢個人都係用2張暗軍刀, 竟然用兩張防OTK
我試左兩場覺得個場同火召真OP

好用呀
打完跳其他軍刀尾刀
睇情況睇下變唔變暗/光刀
避某啲招
召喚師拉左魔法之後再跳軍刀

火召解場係超好用

bf話就話t1
但打落真係唔係好feel到有幾t1

我得2隻暗軍刀, 但試落都唔覺有咩問題
因為個場地真係好勁

好似比起混雜召喚師冇咁龜

輸一個戰階囉
但佢又有加攻

暗刀上到2700攻
再加冚埋人
都可以做一隻打手

我覺得整體上都係靠召喚師架喇
但元素軍刀控場都算安全

我收返對元素軍刀既負皮

黑魔導同魔鏈應該係tag duel npc用
但印象中tag duel沒凱撒
電子龍個2張可能係活動刷
覺得殭屍大師同假面變色龍係卡包出

個leak好似出咗有一段時間?
張不死好似好耐之前已經有

其實kc之後又可以出啲乜
感覺依家個meta幾乏味

想問靈獸應該點玩?

咁BF出現左 多D變數既

先攻tier 9
後攻tier 1 （唔食無底 加拿大 狡陷）

大家都係同步
當初六武勁咁多
又一次證明k社出牌真係冇諗過強度

張不死好似由sr改ur
再改返sr
同埋leak有生者之書
黎緊大包應該會加強不死

打召喚師同黑羽都幾悶

六武本身就係太勁

殺龍巴斯 入唔入到沉默組合呢 定要單獨用

好擔心poly d手足 一定要平安出番黎

Dllm 潛行追擊手連開4個6
整輸我

唉

尋晚訓唔著，好撚灰。

成晚訓得一個鐘，一醒就即刻見到班狗攻入去

今朝做埋港豬返咗工
一放工即刻去支援

大家都灰
我已經一日冇玩過game
但有啲巴打
幾撚勁 幾撚熱衷係其他渠道熱烈傾duel links
係呀 話緊你呀

成3,4點先訓得著
然後7點起身見到poly比popo強攻

如果唔係食咗藥
琴晚應該瞓唔著

唔好瞓唔著啦
今晚出尖沙咀

屌那星唔覺意望下tg group
發現係平行世界嚟

一早講左啦 好多人打生打死個陣 成班討論緊邊副deck好用

希望投降嘅手足唔好有事

10巴睇緊咩grp呀
講緊32強然後bling bling珍寶墮天好勁嘅？
係咪睇到把鬼火呢
明我嗡乜嘅 自然明
10巴如果明嘅 係時候相認啦

有律師陪應該點都唔會不明不白咁死先

打7，8個鐘得個吉都講得出
poly班手足打左幾日呀屌佢老母

一日打到7、8個鐘應該係中小學生

好難講

點名點名
各位巴打唔該上下水
想confirm 大家都係安全

老鼠成帶隊都唔比出

近日kc cup 一日4場都無打到

我都係
一開驚就玩唔落

依家都未係黑色旅遊警示
又血腥鎮壓又濫捕

人地地方冇得控制嘅

打機唔係問題
但既然乜撚力都冇出過
打機就靜靜地打啦屌

所以我fd打mcs打咗7 8粒鐘我都係得啖笑

見到個d咩唔好搞到狗仔狗女就覺得好白痴 示威者冇屋企人既

咩話 唔知幾多日完全冇掂過dl
好彩冇入過上面個tg gp 實眼火爆

算鳩數啦
咪同樓下吉野家美心元氣排哂隊一樣
嬲黎都冇意思

元氣都仲咁多人排真係笑左

香港嘅未來真令人憂心

呢啲人冇心理呢個生長嘅城市發生緊乜事
唔緊要
一句起 兩句止 傾下冇問題
咁撚有心係度熱烈討論嘅
真係睇到眼火爆
屌你老味咁撚有時間打機同傾game嘅
不如幫下手share啲有用嘅info出去世界不同地方啦

別人的兒女都不是兒女

有d寧願狂屌墮天使 都唔會屌警察

班畜生一定被皇天擊殺

屌關你燃事咩 同好吃的壽司在爭腥

以上兩位巴打請立即報平安呀

石係咪可以一直放係度？會唔會到期冇左？

咩tg group?

I believe in Karma

下面咪有個時間

你認為佢只係過黎問會唔會過期？ 個意圖好明顯啦

屌你老母上左20LVL刷場次拎石..D人咪用靈獸啦
浪費時間

因為之前見有巴打話可以咁樣儲落去所以先問
咁咪姐係9999之後就逼你要用？
想儲黎遲下先抽

叫k社點岀風召同光召

k社好唔掂？又圖章送石

應該有排唔會出 召喚師太萬用

kc週不嬲都送石嫁啦

係咩 之前可能太多石冇留意

睇唔明機人佢點WORK

場地 炸怪 拎手坑機人上手 擋兩次otk
3張就擋6次

我唔明既係點解要係冇風光召MIX機人

場地炸卡執風箏上手控制自己LP
等自己齊卡再otk
呢副鳩過九蓋元素軍刀召喚獸

張風箏好賤
擋咗好多次直攻

元素

hi

現在pvp 見到暗遊戲 = 打召喚師

暫時各位巴打都應該安全

各位巴打記得小心自己安全

半年無玩想玩翻

玩電子龍/黑魔導好無
依家有啲咩要做

投個票

正評相對高防唔會被火召秒 可以target 後場

負評 近乎無防但無target 效果 同埋有機會重覆使用

我係見打黑魔導多

有咩意圖

好似重後場就無符

有2100防同水召 唔怕啦

元素召多唔多用到第二隻火召？

只放一隻

召喚師入1魔術 如果比人counter左 落左墓
係未就gg 無得再融合 又拎唔番

？

係 應該

咁留石唔追第二隻算

係呀你講得岩

我放左兩隻 我認為一隻「夠用」

風箏估計會對成個meta有影響
任何牌組都加2張 自閉撚肯定會多番

BINGO有3輪, 會唔會放第3張

咁k社諗唔到點封召喚師唯有出啲卡嚟封

唯有出啲唔太强嘅手坑嚟封

3張既話 防6次
有D自閉撚依家開始用妖仙配風箏

玄化, 古巨基呢D都受惠

冇眼睇

今個星期冇乜星期打 剩係每日打3場都9fing fing上max

幾時完
有幾日完全無打
D16

25好似

冇玩好耐重新down返想問下有咩牌組勁
有7000石可以瘋狂抽卡

最新細包玩靈獸

恭喜返巴打先

傻啦 kc盃只係打第一階段only 召喚師9fing fing亂打

咁1000石個魔導師deck抵唔抵買

7000石其實都唔可以幾瘋狂, 隨時一張指定UR都抽唔到

希望冇咁黑仔啦

唯有限3

咁呢副未算好強勢

都可以唔駛限
下一個細包加強地底
變相廢9蓋

出張場地同射手出地底我又有得繼續玩

想出地底+1

靈獸遇到水召係咪冇方法搞得掂
冇落血魔 得熔魔 但對面一隻水召企場 我完全做唔到野

海豚

彈卡不取對像？

BTW而家少左水召

係喎冇嘢了

終於Max左 仲用緊槍龍

冇問題 我昨日先輸完俾槍龍

第一次max左，第二階有咩分別

但一有就抽到完場

用D HERO 或者 熔岩魔

嘩 指原巴打 好耐無見你上水 以為你比黑警拉左呀!

第二階比肝帝打
攞第一好似有世界賽參賽資格

係咪可以放棄

都係嘅

俾你見識下咩係META

我上次 (2個月前?) 第1次打KC 2ND STAGE
頭8場輸哂

每日3次拎石算 鍾意就入去刷技

張風箏機人咁勁嘅 擋兩次

放心個bingo仲有2張等緊你

出早乙女麗？

我上次BINGO係咪開3張風箏咁痴線

打錯字, 我意思我期待一陣係咪開第3張風箏咁痴線

唔敢開第3張, 得2張

開第3張實限 索性唔開

召喚師世界賽 4場3場都召喚師 另一場係颶風自閉

張張ur都唔知點限

炎屬同場唔係ur

而家哥布林召喚師都仲係多過元素軍刀召喚師

最多俾你限2場地, 最最最多限埋水召
咁我唔落水召, 落2場地 差唔到幾遠

就算限哥布林 都仲可以用呢張

睇唔到理由去限哥布林 根本太多替補
離譜既係召喚師

咁你又唔屌既

召喚師同召喚魔法都係UR 冇得限 唯有限其他

屌呀 之前屌左佢放火召出來 冇人性

水召最勁係可以用垃圾 融合果張掉完拎融合再出召師再合一回三張融合超好玩

對面見三隻即投

總之我覺得召喚師錯在佢真係外掛同埋2張KEY卡都大包UR, 點限都仲會有方法生存

因為無腦play

戇鳩 召喚師 廢鐵合玫瑰龍洗場
再合地召打4000兩張手牌打4000

依嫁先知咩

個個都無腦咁玩

風箏機人幫到你

原來已排第一位

玫瑰龍召喚師真係玩壞手轉玩元素軍刀好過

但仲有未元素 而黑魔導竟然入榜

咪差不多

值唔值得追翻張ur軍刀同無底

依家軍刀2，0無底

原來我用緊t0

係咩deck咁西利？

我覺得BF係出得有啲over左
用公司ipad玩個新ac 3張夢幻換黑旋風，all in石抽新包
就已經近乎完成左t1 deck...

是咪應該再出散啲...

睇個勢等於之前既六武咁 可以玩成年

變相鼓勵玩家玩多啲天岩戶

搞咁多活動不如停一停去諗點樣搞平衡好過
夾硬送天岩戶想拖慢節奏但又唔諗已經出咗守護者變相打三封otk，傻撚咗

有幾over
唔通你想抽幾個包先齊到deck

其實bf都唔t1啦
先手等俾人打
後手俾人斷招就可以準備輸

你冇錯
bf係似下個表先會起

bf要玩我會prefer玩個張反制陷
先攻都有得控下場
又針到召喚師

張牌最大作用就係針召喚師
又係手坑佢想旋都旋唔走

仆街玩靈獸成日玩到超時輸咗兩三場

聽日記住投完票先準打duel links

風箏真係助長啲自閉狗
垃撚圾

朝早食完早餐好去投

凌晨就落去排順便邊肝dl邊監察

有個打法我幾欣賞
落一張妖精龍+一張長眠谷

loop番張長眠谷上手？

係
召喚師打孔雀舞bf見過
佢意識到我係召喚師就唔出bf出妖精龍
控左我幾個回合
好彩靠軍刀捱到有宇旋贏返

你不是有宇旋嗎
有冇諗過咁組
但比人out左咪冇癮

其實如果佢隻妖精龍加入進攻我已經輸左
我有嘅野剩係得神殿同暗刀
佢一召協調就冚佢

不過佢一直打橫條龍 驚俾我打爆咁
但我打爆條龍對佢有利
可以空返一格出黎跳怪

一向多仆街又魔神又亞馬遜

我而家係

玫瑰龍 換精靈龍

怕無力入一張電流

冇張陷就唔入黑羽龍啦
入紅蓮惡魔咪仲好用
黑羽又唔計bf

古巨基簡直係自閉刻星，仲有水召都係

召師加埋攻

唔好咁大聲啦我冇紅蓮魔龍呀
8蚊唔中

夢幻ur

唔會啦 都唔實用 冇哂啦 俾哂黑旋風

我用過幾張夢幻
俾左宇宙旋風 加拿大蟲 無底 黑旋風 4張

屌佢老母，依家有機佬召喚師，玩條撚。

古巨基？唔係不嬲都有咩

應該話係風箏+機人召喚師，屌佢老母打又打唔撚死

咁？

聽日投完票繼續pkm
今集應該耐玩好多
usum都頂到最尾先停

屌呢啲deck真係好仆街

可以睇返#340 段片點砌唔會玩3地鑽 卡撚死你 同埋玩召喚師都大多數用暗遊招魔導招來

同埋用地形炸召喚師檢索風箏/ 融合素材 自己麻麻地反制所以轉左做其他野

睇D comment好似話冇主線劇情咁濟~
本來打算買到而家都未入手~仲玩緊牧場

短過之前
不過玩對戰就易好多 唔洗生黎生去刷到拜山
同埋有得一齊打下巨大化 雖然仲悶過pad刷野

講真我見d評分麻麻地 冇買

場地濕鳩機人召喚師係幾勁

張場地同召喚師好夾，唔使蝕牌不特止仲要機人咁岩齊屬性

其實召喚師真係離譜得滯

出限3先解決到召喚師嘅問題

一係出超雷龍

Ur 無得限

邊排邊打玩到三萬幾分
已投

收到 我同39巴傾下

dllm工聯會洗樓 一陣就投訴佢

係先拍片 後投訴

冇拍到 趕住出去1

等緊switch版sd高達
遊戲王暫時每日洗下體力

盡左公民責任後上水
星火巴想傾咩
點nerf 召喚師定下期大/細包會出咩deck

我覺得魔導招來遲早比k社nerf

佢同風箏係被搞既大熱

風箏限二，唔比放其他限二卡

投左白票
唔好hi我住

老實講
兩個侯選人（建制、汎民）都代表唔到我

獨立思考話比我聽
唯有用白票講出自己的不滿（雖然無用）
我唔係個種為左唔比A贏，會投B的人

講完，歡迎hi我了

交通工具自gx以黎第一次做到主流

嘩屌你真係弱撚智
之前睇你講啲野都有所懷疑
但你投白票仲要大大聲講嘅就肯撚定係5毛
blocked.

魔導召來扣2000血同一場一次

要你塞三張唔同名魔導

咁我咪轉玩魔導女孩 係冇咁猖狂姐

只係招來到6星以上既魔導

不過個個召喚師打3 都好難打

只能召黑魔導名嘅怪獸

onlun79都不足以形容你

投白票得民主社會先有用咋獨立on9思考撚

唉屌 連登講左咁撚多日都唔撚明
唔係要泛民贏呀 係要建制輸呀

你明知你咁做冇用咁你做黎做咩
返去瞓唔好出聲啦傻鳩
屌 好撚嬲

請善用起底功能。

以你既智力都係唔好玩遊戲王啦

明知沒用仲投白票
今次唔只係選區議員咁簡單
睇完呢篇去反省下

我覺得十代同darkness都代表唔到我，所以我中立，選擇去訓十代你自己搞掂佢啦

唔駛block
我自己退出lihkg 算

不過我想澄清一下
1. 要我定義，我會屬於支持運動的一方，不過唔代表我支持泛民（兩者不掛勾）

2. 我無呼喻過任何人投白票，我尊重所有人自己的決定

3. 對引起大家不滿，以示歉意

投白票=支持建制=不支持運動

我代表建制同政府多撚謝你

你直頭退出香港算

支持運動係應該要反建制
而你並冇咁做
樓上手足張圖已經講咗你做緊乜

機人真係一卡改變生態
If u cannot beat them join them

照block，等你CD-ROM 都冇得做

p牌巴打block只係你睇佢唔到

覺得還好
機人召喚師係多左風爭防otk
其他機人怪麻麻

軍刀召就暗刀勁 場地加攻檢索

舊召喚師就有玫瑰龍洗場同青蛙非指定彈手

好行夾唔送
最撚憎你呢類人

自己要投乜 冇人逼到你
但明知連登大把cd rom
仲要係度傳揚戇鳩白票論
依家係非黑即白嘅存亡之際
仲係度話邊個唔代表我嘅意向
你擺撚咗上黎連登講仲要唔member mode就已經係另類宣傳啦
5個月以黎都仲未開竅
本身都唔想講乜
但如果結果不如預期
真係多得你呢啲白票論嘅唔撚少

係唔公平既體制下 所有中立都係等於支持強權個一方
你個張白票變相就係投左俾建制
我屌你老母臭閪呀 仲話自己係黃 沉醉係自己既幻想世界既on9仔

柒到飛天 不過都係要block，依種人多數都係想要attention，特登講到自己好特別，好有原則

天岩戶無恥d定係召喚師

why not both?

前面條友無恥啲

已經唔講香港白票=投建制 我真係唔明哂成個鐘排隊去白票係為乜 咁你投黎做乜撚係屋企訓天光唔投唔好?

召喚師冇得nerf架啦 當係萬能外掛 is ok
某程度上同征龍分開用一樣 好多扯貓尾deck都有比賽實力 其實計返都算係好事黎嘅
下包係咪mini?電子龍核 + related / 帝 / 真炎爆發 / 調律 / e hero 都有可能

何已完
鼠王芬
田二少
全部落選
多你一張白票 結果分分鐘唔同
白票論真係戇鳩到震

致白票撚 棄票撚

「元朗屏山北」爭2票重點緊要人集氣

分分鐘熱狗嚟
唉咪理人，做好自己本份

投白票仲要大大聲

比鄉黑圍+重新點票+廢票當有效
最後結果係差一票 係差一票呀!!!
講左好多次 多你一票真係好多咖
唔該唔好睇小自己力量啦香港人...
成個天水圍都全黃 係爭呢一票咋

#決鬥重溫 #DUEL LINKS

咁點打

其實機人召喚師都唔係好勁

而家呢個KC環境用返古巨基+雙重旋風+風箏反而10連

召喚師 咁就收工

#決鬥重溫 #DUEL LINKS

召喚師totak打左1x場得6成勝率

尋日用召喚師沖max上二階，任務達成

但我機人召喚師係15/6 場9成最後萬九分

stage 2唔想衝

課金畀K社慶祝

課金俾星火仲好啦
又冇乜好嘅優惠

屌你老母隻死臭雞招技終於改
仲差張垃圾天岩戶
屌那星再寫信寫死佢

一決生死天岩戶賤到

點解魔導招來咁都唔駛改?

海馬珍寶不如命抽，一決生死玩完
限唔倒ur卡嘅情況k社下次會點處理召喚師，可能限水召地召同炎召二

你望下副deck有幾多ur先

好無恥

大家都用 咪一齊無恥囉

唔會咁樣限啦
咁樣限係抹殺左召喚師召召喚獸個玩法

我覺得會係水召限2
再將啲召喚師常見配件限2
類六武眾嘅手法處理

奇蹟融合招技改完好似有d可塑性

冇錢抽

改左用古巨基

一決生死同單手啟動898

自閉單手啟動仆街到

係 死係應該

下個月開始 多咗傳4同傳5

早兩日打kc，有條撚樣玩單手啟動自閉
又羽翼栗波又熔岩魔神，燥撚到我想掉爛電話

唔止呀 用哂副DECK仲會洗返哂入去

我就係遇到呢副野 我懷疑佢冇咩怪 全部都係仆街陷黎

k社係咪發覺太易上王又要整個傳4傳5出黎

太易又改太難又改, 屌佢咩

屌佢自己整易個傳階

其實之前咁咪幾好
白金開始升升跌跌

係 其實白金唔跌真係好尻屎

搞到個傳階一堆唔應該出現嘅deck

而家搞到唔係實力 係鬥肝力 肯肝唔洗實力都上到王

但之前就因為無人打先減難度喎

因為有啲人特登卡白金用T1刷技，就升傳就自殺deck投降落去屠新手

我都有諗過 不過打打下就上左去

twitter日本仔用呢副閪deck打到十萬分

好快唔使再見到佢

真係好撚抵nerf

呢啲先係清泉

我對k社好有信心
未來一定會出多幾副自閉出嚟繼續天岩戶嘅遺志

明日香隻美朱濡係arc-v d卡？

係, 我睇緊ARC-V

其實自閉啲卡好多都高罕，襯一副自閉絕對唔便宜，所以對k社嚟講都係一條財路

下個月rank有張SR卡針對BF

正

邊張？

呢張哂氣

最基本針對BF就6蓋同風箏

感覺呢張唔太好用，人哋可以一回合炸走哂場上怪
可能都係用返無底去應

頭先抽左十次樂透，一個閃電都冇

其實點解bf仲有t1打親先攻都企喺度咁

玩元素軍刀...

BATTLE PHASE BF又贏喎
可能真係要學下人點玩

太多怪
除左暗刀 其他刀一都夠

BF隻月影SR黎 到時出方便限

上完王冇野做

火召1隻夠唔夠

利申：未抽

我仲未抽中火召

夠住先啦

火召係真CLS
我企2隻古巨龍 1隻古巨飛龍 都俾火召OTK

都唔知佢點限 全部都ur

一決生死玩家，好好享受埋今晚啦，聽日你地全面收皮

快出風...想玩暗風手坑召喚師

改咗魔導招技先 扣1500血/1800血

咪話我燈
神預測
限2:
水召 地召 元素場地卡
限1/限制：
天岩戶 （唔限就寫到限 屌你老味垃圾卡）

再出不知火 焗你抽3火召
光飛船應該幾個月後出 風召起碼半年再出
光戰車 場地 聖典 唔會出

等限卡
冇天岩戶 再寫信

斬咗一決生死天岩戶基本上唔會有機會出返場，本身效果限制太大
召喚師呢啲出得ur，k社就有信心出副更加勁嘅搞掂佢，反正唔使理平衡

一日未收皮都實會有人拎重陷+星圍黎配天岩戶
星圍完都係唔會彈上手

地召白卡點會限，一定係衝住水召黎限

元素未必禁

因為你無左戰鬥

水召限2 放兩張落去 唔放狡陷
根本對成件事冇影響
要真正對召喚師產生影響一定係水+地一齊郁

有場地卡=3張加拿大 太惡
我覺得會郁

最多限2水召再加集中電流

係喎 唔記得集中電流
加埋限2 list

我估今次淨係集中電流同水召限2
魔導召來再遲少少會改

魔導招來好似好耐以前改過嚟，話因為好少人用，唔知我有無記錯

唔係得聖杯先唔彈上手咩？

睇返解包的卡同不知火十期廢卡
不知火基本上來緊兩三包會出
但覺得就算玩不知火+召喚師
都唔駛落3火召
光戰車未必唔出
但至少要等到arcv世界
場地呢類沒條件search key卡就沒可能出

同之前台仔阿布雷個啲想像vs現實遊戲王一樣

其實講到尾限卡意義唔大，點出先重要。你限得天岩下次又加強自閉，就要周而復始咁限。

我唔記得左買第3張宇宙旋風, 但BF 想要D 卡都抽哂了, 你地話點好

講真 遊戲王限卡真係冇咩意思
因為明天的我一定會推倒今天的我

好似等下個包先用左佢冇咁浪費...

我冇玩實卡好多年
上YOUTUBE睇返D 咩TOP 10 XXX
有D單卡真係痴線

灰流已經係弱智
同埋有隻恐龍2600攻, 好易特召, 又可以quick effect祭自己炸卡

今期KC Cup Global Top 10 有8個都用召喚師配軍刀/機人 睇下今次K社要點限喇

其實好明顯魔導召來有問題, 但點解完左KC 佢可以唔搞

呢樣我都諗唔明 起碼要改做只可以用一次/扣多d血先得

兩副deck common就係招技 召喚師 召喚魔術 同d召喚獸
如果假設一定唔搞ur
招技一定要死先
比海馬珍寶同一決生死更需要死
k社係專登

另外下包應該8成出連鎖破壞

連鎖破壞唔係不嬲有咩？巴打係咪講leak嗰張連鎖除外

係, 你岩, 我UP錯左名

D卡只會愈出愈變態 K社慣用手法
下年出埋超量 唔敢想像到時嗰meta會點

最on9都係ur唔限得

機人配玄化好仆街 除獸落墓地回收機人可以檔勁多次

造價貴既主流點會咁快限呀 你地清醒D啦 咪咁傻豬啦
1. Top 10係召喚師 有得同佢地打天岩戶同墮天比人收皮
2. 之後唔夠打 咪唯有去抽番召喚師先夠人玩
3. 當成個天梯都係召喚師個陣 K社又要出新卡 咪限召喚師(公廁俠既例子)

K社目的係引D人去抽番召喚師或者可以同佢撼下既BF(兩副造價都貴)
K社衣家唔會比無課既牌組生存太耐 你地覺得無癮既其實可以棄game 因為K社之後既玩法應該都係咁

墜天夠貴啦
都叫一大一小
咪都係一兩個月即限
根本係佢on9全ur玩撚死自己

墮天係因為太屈 好似六武一出咁 衣家就算限都照玩到 但天岩戶呢D係無課得黎又夠主流打 咁點會引到人抽卡
同埋玩天岩戶一係無課 一係自閉狗(台仔一見改技就屌到媽媽聲就知幾多人玩)

但起碼壇同緣都限左2 一開始已經話k社自己玩自己 2張key卡都係ur我覺得召喚魔術落sr就岩 佢純粹召喚+回收 召喚師照舊ur因為檢索同加攻有用過張魔法卡

我冇記錯的話實卡召喚師太強都限過一, 點解今次K社咁失策

ur冇得限永續公廁 出d剋召喚師既卡d人就會轉玩反制召喚

效分 啪啪啪

雷鳥龍都限1啦
到時出超雷龍雷龍咪又會話雷鳥龍太強限一xxxxxx

分完我下round再出召喚師再合過 你分得幾多次

超雷龍唔知幾時會出, 咁勁我諗下年都唔會有

如果唔係啲反制陷張張ur
砌副冥王龍屌撚死呢啲deck

無限loop

下包係唔係有機會出worm x &Y
但係副野都幾煩 又要星雲隕石又要邪龍

出齊XY女王

好難組喎

又要隕石又要邪龍無呀為左兩張卡去抽又唔抵

無課同微課都趕絕埋隻game應該無咩人會玩

近排細包出嘅上手都唔易，可能出啲比較勁但又易玩嘅structure deck，但無課又係新手應該真係唔使玩。

到時重課自閉圍威喂 棄驚都唔會玩自閉

重點細包sr改左無兩張

成日都偷雞改 之前又係細包2ur 變3ur 大包200包變180包 雖然個數係一樣 但細包個cost 大左

巴打點解會想抽蠕蟲呢類陳年deck

有冇師兄遇過地獄聚合體呢張卡
好向左走向右走屈機

玄化世界第一
連贏10鋪
傳一直上王

新出張大日好似幾唔錯
加成千攻

全角色45LVL晒...依家隻GAME唔知有咩攪

冇嫁啦 刷技刷卡等出新人再升過 上王 完

12月有2個新角色

DLM 新TIER LIST D comment都幾好笑
外國d人同高登連登仔都係差唔多

好玩同埋我實卡都係玩到超量無玩

刷晒技未

未...平時D NPC可以唔使打...只打傳說決鬥者算

打果D都係賺KEY 等UP果陣FARM石

美國總統特朗普周三（27日）簽署《香港人權與民主法案》，香港人權與民主法案現已通過所有關卡，成為美國法律。美國通過香港人權與民主法案，中方表明堅決反對並威脅反制。特朗普猶豫多天後終於簽署香港人權與民主法案，外電報道，特朗普政府內部曾展開辯論，理論應否簽署香港人權與民主法案，而香港區議會選舉結果是特朗普決定簽署法案考量之一。

風箏機人落2

係啊
救過2次命

一巴車落啲戇鳩白票論

白票撚好明顯係鬼搞分化
選民智慧好緊要

又黎

算啦 唔好binc了

雷龍同步又幾好玩
新出張大日+紅龍戰車+粉碎做到otk

我仲未識玩, 可唔可以教我

魔法除外手牌玄化怪再draw卡
啲怪下turn準備階段發動
除外
1. 海龍配合張陷阱out人一張卡
2. 鳳凰檢索
3. 暴君龍可以由手牌特召玄化怪
3.1 海龍 – out晒場上特召
3.2 鳳凰 – out晒場上冚埋魔陷
3.3 暴君龍 – 企場 唔受陷阱影響 打死一隻怪可以打多次

基本上呢副deck係儲資源
不停清人地場
安全情況下再打過去
玩防守反擊

最忌俾人炸魔陷
炸咗你out唔到怪
你場隨時吉咗
慢咗成個展開
(所以張仆街風箏機人真係好有用)

聽日商店更新有機出sd
解包有電子龍相關卡
下包sd會唔會加強電子龍
今次sd應該輪到gx或5ds角色

電子龍

爭D都唔記得左SD
我睇返原來實卡ABC都係SD

電子龍強極都係新星同無限 可以點強
power bond三頭 新後攻王

出power bond打穿水召

復仇死者打11月kc. 盃

打唔穿之後自己死

sd已leak
出紅蓮魔龍

睇黎可以比錢買張紅蓮惡魔

下出爆裂模式...

即係下套好可能星塵龍..

機人元素軍刀同召喚師都係主流
十足十以前neos咁

SD EX 冇失望過 一定上到主流

混黑

咁都有得出fig

新活動個兩張電子雞新卡好似無乜用
落完仲衰左咁

呢幾張我記得好虧下架咋喎

我冇真紅魔龍喎, 係咪佢sd ex包先, 唔包點玩

屌好撚正wo

會訓唔著

睇落好似麻麻
不過sd呢樣野呢

打爛佢即變欲壺碎片

好複雜
求解

三年啦，呢度係咪得我有呢個圖

等高手 我都唔明點解1d得 1d唔得

例如
真紅眼黑刃龍
素材
1 真紅眼黑龍
2 戰士族

沼地魔王只可以代替2而唔可以代替1
因為佢係指名要真紅眼黑龍

呢個修改應該只係適用於指定素材加非指定素材嘅融合

我諗係咁？

唔係喎我get錯咗

我明喇
因為例子嗰兩張融合卡寫咗有「真紅眼」素材同「殺龍巴斯」素材
所以沼地魔神代替唔到呢2個素材
但普通融合卡冇寫明
所以召同一隻怪
一張代替到一張代替唔到

但沼地唔係咁咩
此卡存在場上．墓地．手札為限可以代替1體指定卡名的融合素材怪獸。 我而家咪指定卡名

d夢幻ur都唔知換咩好
諗緊換唔換沼地魔神王
好似泛用d

佢而家就係裁定「破壞劍士融合」呢類融合卡唔得
因為佢寫明召喚「殺龍巴斯」做素材嘅融合怪
沼地override唔到

問左人再睇多兩下好似明左
因為張魔法卡上面寫住要咩咩咩
所以魔神王唔可以代

yes
我理解係咁
如果普通融合卡就代到

我覺得係解釋條友講到1999
直接po張魔法卡出來咪搞掂

我專登入驚睇張卡寫咩

D粉腸都係用融合咒加dna三張

我2個月前已經有

呢啲野都有攞出黎打飛機嘅價值

佢出晒全部就好

我都有張夢幻UR未用
諗緊黃金櫃定銀河旋風好
黃金櫃得1
銀河旋風0

黃金櫃呢啲幾十蚊就有嘅野

黑旋風

夢幻ur換到黑旋風咩

繼續些牙非主流deck
想屌牌組平衡係會唔撚派陷阱架屌

估錯左
證明我唔係咩K社員工

舊ur嚟

屌你老母 古巨機落兩張熔岩魔神
D人咁仆街都有既

個sdex包裝都leak埋

睇黎可以省返張ur換紅蓮惡魔龍

價值170yen既tamashii要做dl主流了

你咁快200鑽面啦

玄化極速上王
召喚師仲磨到2046

希望裡面有白卡red demon dragon

不過係9up星爆
咁多張爆裂係呢張冇乜用....

希望快啲出琰魔龍個堆啦

隻混沌士兵幾靚

爆裂模式當年就好似再別康橋咁悄悄的來悄悄的走
無見過人用，去到出到都唔知嘅地步

動畫gimmick野
又難跳 跳就黎又唔勁

唔係今日出咩

張一星協調可以一卡同步同檢索爆裂模式
但現環境先攻紅蓮魔龍爆裂定唔到場
後攻驚坑同宇旋
最後溝召喚師玩

duel links有3個時間出卡包
早上8點
下晝1點
晚黑11點

限卡限技就通常早上9點 下晝1點公佈

然後水召表示：唔怕效破

既然今期大包出abf
即係第時可以出傑克同艾德係arcv的新卡
琰魔龍 紅惡魔深淵同真紅共鳴體應該係大包ur

咁等下啦不過我估都唔會勁得去邊

傻啦
eX係強度保證
但未必核心卡係勁嘅
詳情請參考上個ex嘅龍守
勁撚到neos fusion終於要限

唔通旨意爛泥黑魔導系列咩

暫時睇都係得張一星勁
一卡出6-9星同步怪或出爆裂
但未去到龍守強度

k社有心咁做嘅話變相掛羊頭賣狗肉
迫人大課

咁53一包出呢啲強度保證嘅都算良心啦
好過出係大包

幾時有sd

估計聽日

結果r收左張奈落

出左啦

感覺上最勁個張係咪就係哥布林

2300出咗

超能族tunor

佢係最多升4LVL?
姐係可以升1-3?

真係送真紅魔龍 買一包都好

已課3

成個ex最勁個張

點解....

冇認真睇真係勁嘅先會去研究

SD有保證

升1-4

就咁打左幾場發現有個好大既問題
就係ASSAULT MODE既惡魔龍上晒手既話係唔可以用ASSAULT MODE叫番佢地出來

好難配咁

SD果然係SD
真係強度有保證

隻TUNER好強
但係惡魔龍好廢
如果出星塵龍應該好撚屈

1星tune隻七星玫瑰龍就可以清場，召喚師又多隻玩具玩戈

下個細包 出奧金爆烈模式

我覺得隻tuner會變左做另一隻召喚師
不過係玩同步

召喚 拉爆裂模式
show 模式 特召
同調 幾乎係任跳

隻一星唔係要堆隻襲擊怪落墓先可以特召上場咩？夠時間堆墓咩

係喎

新tuner召喚成功檢索爆裂獸
再使用爆裂獸的效果拿爆裂模式
然後發動2復活爆裂獸調整等級

新卡combo但係玩古代精靈龍
日本仔既組法一直冇令我失望

咁嘅話
新tuner=新召喚師？

玩緊了 召喚師新朋友 好勁

屌 簡直係cancer

咁我明點玩喇，但係為咗唔會檢索唔到爆裂獸同爆裂模式，咁爆裂獸同爆裂模式要各2張先穩陣，連埋1星tuner 3張，都食咗7個位，未必入到泛用魔陷

有冇示範片
/duelroom

將啲最閪嘅卡撈埋一碟就搞掂架啦

點解打埋去變返2600嘅

罰你睇多三次大火獅既效果

自隊一打

見到d人係度試隻西野

唔知有無巴打記得我
依兩日down 番隻game 玩從新人升到上王
好多deck 都未見過

中譯係提升4級
即係佢又譯錯？

梗係記得

好正常嘅事

又省返張夢幻ur買紅蓮惡魔龍

屌都唔知用張夢幻ur係邊

新手玩靈獸成日犯既錯

點解出新套卡好似無派石嘅

不嬲套牌都冇石

上次黑魔導好似有派500

好似咁岩唔知搭住咩活動先有

個套牌又係張sr勁
次次都係噉
係咪為咗方便限？

仲有張r時鐘

又係地屬又係3星tuner

下包係咪有骨架王

等6號解包
細包應該8-10號出

活動好悶

6號出啦

問39巴

閂左chatroom好耐

班賤種惡撚過狗

無一個是無辜

見到班賤種幫手檢個舉
我另一個帳而家叫「香港獨立」，一留言即刻有人發癲好正

贏左五十場40

17場30都無出過

應該唔會，成副野咁高要求，100個人都唔知有無一個人砌到

跟到

等leak

未login到

我唔係好理解隻game想點
係想人當休閒咁玩定想chur盡玩家
你降得標準就預咗咩人都上倒傳說上王
依家又整傳四傳五磨人時間
一係當初就咪搞白金，由佢變返五階同降級

can't agree more

6號/7號先有minibox leak

唔上王hea打了 上到就上 上唔到就算

月尾先衝一衝

riding duel有得用救世星龍

月影龍個堆野勁唔勁

實卡垃圾，垃圾中嘅垃圾，遊戲表現唔知

我等新包有新野先打
依家打黎打去都召喚師 真係無曬心機

我用水機打勝率一半半
如果佢先攻出隻冚牌元素軍刀企場我會投降

今次個活動咁仆街嘅，700lv一個彩箱都無，啲箱又派少咗，以前打完起碼開兩三行，依街最多兩行，正扑街

咪垃圾

我用番儀式大師2復仇死者除左水召全部都除外 水召又唔夠我隻8星高攻 召喚師手坑蝕牌之餘又唔扣我血

用進化召8星 人地用完肥大化照直攻到？

打左40隻，彩箱一隻手數得晒呀屌佢老母

就算出彩箱 都係出珠 冇出卡

今次個活動好廢

最緊要有新角 最近呢2個月d活動都好唔掂

入咗傷判先開肥大化 就會只幫你加攻
要入戰階即開最穩陣

哦 明白 即係對面傻仔

打咗幾十鋪救援一張sr都冇

佢粒制係自動
自動只會係傷判先彈chain notice
個下先開肥大化就只加攻 冇得取消攻宣

其實官方出左文字版紫炎故事未
到底紫炎死左未

我之前求過，哥時無用巴貼過出嚟，未完。

好想知點解超量紫炎會同紫炎打
同埋死角一擊 紫炎到底死左定點

網上有啲看圖作故事版 本來dt世界都還可以
但係六武果個故事時間線太長 有三代人
所以唔係官方版好難作準

終於farm完d垃圾卡
用咗103場

啲人解讀，影紫炎係先導同御靈個仔，御靈係比紫炎害死。
但緣同斬鬼點解都反紫炎就唔知

又有人話真紫炎比白之忍者 暗殺左
之後果個7星效果怪紫炎係忍者扮嘅
又有人話超量紫炎係兩星協調怪黎
總知好撚亂

超量紫炎係兩星哥張效果怪

細包點會出骨架王

下包應該又有一包過系列
巴打們有沒咩心水？
不過都好快揭曉

打咗接近60場，一張咆哮都無

龍女僕？

駛唔駛咁快限bf呀頂

我寫信要限水召 地召 集中電流
全限

但 仆佢個臭街解限核成 做乜撚野

對元素軍刀版好似冇咩影響

但...做咩唔俾bf用坑呀頂

限BF都好合理既
魔導書解都正路
核成唔係對調炸咩

罰你睇清楚金剛核效果

唔睇啦
我都唔玩核成

元素軍刀safe

無底加拿大版 零影響
頂盡ex咪1水2地2火1闇
平民版機人直接收皮

有個版本係召喚師 + 輪迴counter，今次限表完全唔痕唔痛

如果出其他召喚師仲可以點限?
限晒2?

短期內唔會再出 到時可能有更強既deck取代召喚師

場地同聖典唔會出
光戰車最勁 風屬令同步超量展開唔到 都唔會出
得張光飛船 不痛不癢啦

機人係咪最快比人限既卡
出得兩個禮拜
不過呢張卡真係抵限，一卡擋2下

限依張當順手限一限自閉，唔錯

玄化仲可以用呢張卡

其實集中電流少咗人用 d人轉咗用聖槍

竹光呢？btw...召喚師比人搞啦終於 不過限1水召同限2火召集中電腦都冇乜關係 我落守護者之力咪一樣

晨早流流見到咁多卡比人限
又可以睇到班台狗同支那賤種叫春，心情真係好舒暢

bf後攻王喎 我大核成出返黎重奪兵器榜第一位

屌拿媽 駛唔駛咁快限BF呀

點都差啲嘅，始終集中落隻地召一下變6300攻，成個戰局唔同晒。

真心太快限
連下包都未出
姐係下包唔會勁得去邊

做咩解核成
寧願解空牙

空牙係細包，核成係大包，so, 你懂的

好明顯限BF係要推新EXSD或者下個細包

你話影響又唔係好大 咪用少張狡坑/吹起

咁無大影響唔洗咁大反應呀嘛 你話機人個D成個系統用唔到先係大影響啦

平咪唔俾你用 KONAMI

係咁架啦
狂出勁卡係大包谷你抽
以前卡包又廢+電子雞同亞馬遜呢啲免費又玩得耐嘅勁deck唔會再赘架啦

利申：打倉頡 打咗 手大有 出咗個殘體字

我有時都會俾電子雞收皮

屌bf威都未威過就限

#FreeFureHiresKonami#

認真？
kc cup全球第2係墓封bf

Post ban list 既第一個比賽
頭4名 3名係BF

85場埋單齊3

K社真心on9
乜撚都限
勁少少就限
BF出咗一陣 又唔係好撚勁 又限
而家抽卡真係要小心d 要諗定佢會唔會限

BF其實影響有限....

所以話k社唔用腦出卡
繼續限繼續出，money已袋理撚得你

迫人抽炎屬..低攻左迫人玩元素

其實你可以唔抽
以前廢鐵哥布林+召喚師炸場 地召 1TK 個COMBO都仲用到

魔神必需限

其實電子雞仲玩唔玩得

利申 無抽BF
我係純粹唔滿意K社種經營手法
你畀完錢就話知你 我中意限就限
一係就咪鬼出啦

呢輪太快啦
下下威得一個月就限

出美朱濡有機翻身
但本身先攻無咩應對後攻嘅手段，即係唔太企倒場

遊戲王不嬲都係咁
唔岩玩可以唔玩

屌仲未搞熔岩魔神

免費版

老實講 實卡啲卡一勁就即入限卡表
日食翼龍都瞓住入禁卡表
實卡唔同嘅係解唔解封啲卡都有value
但相對duel links可以丮石抽+有保底
實卡見人開咗十盒都唔齊最新個張捕食植物
所以兩者其實各有好壞

係但係實卡都叫可以玩三個月先
同埋計返實卡係平啲因為可以收單卡

覺得出喺dl要更小心因為佢可以自己試咗先
佢今次限得太快，你話ca都算，出喺大包加出無耐咁限就樣衰咗啲
（而且你睇出副垃圾森羅都拖幾個月先限）
我無咩影響因為都係玩ca白龍墮天

不如遲d出個大包叫collector‘s edition 出哂d限卡比你抽

佢限d卡好平姐
都係r/sr

其實限卡我都當左係遊戲王一部分, 都已經習慣

得唔得呢, 打唔打到天梯呢

實卡禁限表都半年或者幾個月，依家一個月就咁

實卡嘅黃金包

除左成副ur唔係都唔好打算抽...

入光儀式果張但都係易卡怪始終多卡過魔

實卡今年年中先出，我就唔信會有...

我就估不知火 夾硬要個個抽火召

應該三男主ex...

轉生炎獸

拎番副復仇死者出黎玩 而家d人好似唔識應對咁 出左張8星都仲諗住旋走我張儀式之檻

以前黑洞,強慾壺都比個仆街K社封印左幾年
玩Duel Links永遠抽2張就算,廢事比佢限

咁強壺又真係bug黎嘅

重用得嘅年代真係好正

其實先手應該出乜

我都唔玩bf 想抽火召姐抽左120 包3張bf ur都中哂

發夢策略遊戲推介

太小人用復仇死者啦

我諗得你重繼續堅持用

上個月召喚師 但太無聊無腦play

而家白金都會降番級？

有人用死仇呀 KC咪有個

係呀 所以我好佩服佢

仲用緊墮lin,限完召喚軍刀仲抽唔抽得過？

都無影響

都有少少既

我唔想再見到集中電流 我過左11先再打天梯

黑暗大法師
歡樂牌

俾主流打到冇哂癮
家陣咁打仲開心

聽日先有minipack資料

對手一定很無奈

抽哂石都未中火召 又出新pack

呢個日本仔又搵到新玩具玩

抽咗100pack都未中

剩60包都未中第一張

唉 想要一張都咁難

我都未中

見d石過期先抽個包
反而想抽張六冰

利申:召喚師得2
等下年dream ticket

真係好撚狗

我覺得不知火好快就出
但下個大包出的機會較大
沒理由隔個細包又加強不死

龍女僕強度ok
又有龍之鏡改稀有度加持
不過唔想見召喚師mix龍女僕

我自己覺得龍女僕幾大機
食戰階 啱晒dl

我召喚師抽剩20包都未中呀

齊3

齊4

成功用墮天上王好用過元素軍刀召喚師

btw 12.8維園見

忍左班召喚師好耐
用黑暗大法師收你皮

打完隻2000lv冇俾第二張神官我嘅？

同問

仆街K社 lv2000係隨機跌第2張神官 唔係必跌
打一場起碼要7-8次先打完

墓封bf18連勝

仲未有新包情報

應該聽日/後日先有

唔刷啦

可能10號直接出新包
唔知新包會唔會跟之前細包咁
全部ur/sr同解包沒關

其實復仇死者隻六星用途係乜，我好多時都係拎嚟砌數召7，8星

用進化自爆落墓之後執起源同一隻復仇死者落墓

就嚟抽爆佢

光頭佬用地底真係幾屈
又爆牌
又無限扣血
又不停又輸出

唔明..

太陽神官都幾難出...

打親啲二千lv都一堆free rider...

咁一定啦 我都唔想打啦 咁多血

見人用呢副, 我又試下, 真係有奇效

有 但我用復仇死者爆左佢

想問，一定要打Lv2000 先有機會出？

巴打有冇咁好彩
我打咗6場 lv2000 一張新既都冇

連埋救人
打左10 次左右

係

我多數係救人 但係好多都唔打 或者得4-5人
迫住自己用哂resources打
巴打用咩deck打 求指教

新手想問，想解凱撒亮角色,但佢好多任，係咪一定要做曬先拎到佢？

冇錯 要做哂先unlock到 歡迎巴打

佢要解好多其他角色 先解佢自己既任

打到好厭 點算

我都唔想再刷lv2000 基本上要自己打哂

我連pvp都厭

自動打一場平均有3-4萬

10舖有5舖打召喚師

我打親都係一堆free rider, 個個打幾千，想搏命打都灰心

raid duel 一舖打30萬打幾舖就打死佢
其他自動就算

9號都未有新包資料

我都係救援乍，自己隻2000lv未見過

我都等緊

爆晒珠 打咗8鋪2000先終於齊
痴撚線勁多feee rider打萬幾收工

11號完event 之後維修+限卡先有解包
養肝等下啦

呢排好似唔見左沈巴？

佢爆肝打二千lv, 啱啱先回咗我